我發覺香港啲女仔真係死港女

話說我有一個同我拍咗拖三年嘅女朋友
佢都有公主病 但係好可惜嘅佢冇公主命
佢每一日都以為自己係一個公主會有一個白馬王子嚟拯救佢
跟住佢最近成日同我討論分手呢個問題
咁因為我同佢11月就去泰國咁之前同佢嘈交嗰陣佢就同我講去完泰國都分手㗎啦
呢件事我都好想上心 非常介意
每一次嘈交都要人哋去遷就佢 仲要唔識講對唔住
除咗話佢係死港女之外我唔都唔知同佢講咩
仲要依樣果樣成日喺度嫌棄我
但係明明都已經 對佢好好
佢成日都話我好衰但係我根本諗唔到自己對佢有啲咩衰
我問佢我對佢有啲咩衰佢自己都講唔出口
完全冇思路分析 死港女死八婆
但係我真係好唔捨得 有冇人可以教吓我點樣做🙏

我真係好攰

😭😭😭😭

好辛苦 吾知點做

唔好哂時間啦
下個更可愛

你咁唔鍾意佢公主病咪分手囉
勉强冇幸福

我都想吖 唔捨得😭😭

好攰 好辛苦😭😭😭

咁咪分手囉

怇都開到口話分手你仲留黎做咩

隨時等緊你放返佢出POOL

洗撚理鳩佢咩
叫隻雞冷靜下先啦

小朋友，飛咗佢

打機打j做運動，完

光復香港，時代革命

721 831 101 新屋嶺

自己寵個港女出黎
再話埋香港女仔死港女
世界級

你有下一個果陣就覺得宜家分得遲咖啦

佢都講明要搵王子你仲阻佢？

唔慣唔慣都慣咗咁耐，走咗仲唔慣

其實係咪每一個女仔都係咁諗㗎😭

通常港女都係港男縱出黎，自食其果姐

我都覺平時真係太過緃佢啦

仲去旅行？比錢跟佢過去執頭執尾？

吹水post請善用不推文

港女係唔識道歉 因為佢地係唔會覺得自己真係做錯
只會係人地有問題

啱呀啱呀完全講中晒心聲😭

外國興breakup trip

講到女朋友好差
又唔捨得？
咁樣都抵俾人挑剔啦